{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 로렌시아키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 正しい入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。 予約のための特別特典は、メゾネットタイプ·幼児、お子様連れの際の安全にご注意ください。 一軒家の客室で家族や友人と幸せな時間を過ごしてください。 IPTVとWiFiが提供されます。 コロナウイルス退治のために毎日防疫が行われており、プライベートキッズプールで安全な水遊びが楽しめます。 お湯料金は5万ウォンで、プールはペンションのすぐ隣にあります。 石山渓谷で夏の水遊びが楽しめます。 プールの開放時間は午前8時から午後9時までです。 キッズペンションで楽しい時間を過ごしてください。 周辺の観光地としては夏の水上レジャー、自然にやさしいレールバイク、南怡島、朝の静かな樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "正しい入室および退室時間を遵守していただくことで、スムーズなご利用が可能となります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に何か注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "特別特典はありますか？",
            "answer": "予約のための特別特典は、メゾネットタイプ・幼児、お子様連れの際の安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室で家族や友人と幸せな時間を過ごしていただけます。IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策は行われていますか？",
            "answer": "コロナウイルス退治のために毎日防疫が行われており、プライベートキッズプールで安全な水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お湯料金とプールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "お湯料金は5万ウォンで、プールはペンションのすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては夏の水上レジャー、自然にやさしいレールバイク、南怡島、朝の静かな樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 808
    }
}